原來時事台中2欺凌精神病人 唔怪得Kpop台冇人敢同佢地鬥

我諗起自己都差少少係另一個受害者 而家個人好驚好無助 係咁shake

懷疑佢地恰到twice某啲成員變痴線